[突發] 對狗噴口水好唔衛生

狗: 汪汪汪!
人:
狗: 汪汪汪!
人:

屌，開錯台

諗住開係衛生台

大家要保持衛生

告你虐畜呀

有病記得戴口罩，口水唔好亂咁噴